凌晨3點仲可以喺連登捉鬼嘅屎忽鬼你哋早抖啦

行完好瞓覺啦，你哋嘅贖罪儀式做完架啦

幫手打沉佢地

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

訓啦 抖足精神

真 推

收到，聽日見

行完聽日返工 yeah

唔返屋企就係鬼

冇人理我po 黎你度推算

咪撚嘈喇去訓啦

睇立場直播 見到義士好灰咁話
我地終於變鬼LU

搞到我都心UP SOR 我只係叫你地唔好而家送頭 唔係話你地係鬼呀
唔好心灰

同2014年一樣成班垃圾捉鬼
總知將自己冇膽做嘅野就推做鬼

樓主你都係到分化緊

五年啦，五年都冇進步過

致70後

好有同感

我何止分化
我直頭屌撚柒你班捉鬼撚老母

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

我無捉過鬼，仲有係到激動有意思？

退步就真
聽日和理非大將黃之鋒出返嚟
仲精彩呀

真係冇意思，表達班垃圾係垃圾咁解

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

我都好憎人係到捉鬼，但e家真係要團結

躝啦柒頭

不撤不退嘅意思居然變成入黑就返歸

吹？
【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

林鄭未撤回惡法、未釋放所有義士、未定性612為非暴動、亦未下台、警察亦未被追究暴行
咁都未夠做一個行動升級理由，估計應該你地死老母先勉強夠理由搬一個鐵馬